Vepředu stojí stůl. Na stole je vaza z květinu. Uprostřed jsou okno. Vedle stojí bila postel. Na postele leží chlapec. Tam také je červené kreslo. V kresle sedí muž. V řohu stojí skříň, v skřine je nové řadio. Ten pokoj se mi líbí.
